有冇巴打試過兩情相悅嘅時候放棄表白？

做乜鳩

咁都得

主動問佢拎電視
聖誕又到，自己執生

話

冇contact
希望下個sem撞到佢

有乜問題？

咁都覺得係兩情相悅

就算真係都放過個女仔啦，你為人咁自私

藉口 你只係一個唔敢開口嘅毒撚

哪兒來的自信

無問題就咪拎出黎講啦 你個人真係on99

抵啦

呢啲經歷我有十個以上

好恐怖
毒撚成日以為人地鍾意佢

正常女人唔會因為一個O day就有好感

痴線，咁都叫兩情相悅

你同麗瑤俾人性侵又唔報警，最後只係晌網上叫春有咩分別

兩情相悅

邊撚度兩情相悅呀，睇過

重新定義兩情相悅

笑死 兩情相悅

毒撚最忌有自信

你點解會覺得佢鐘意你 ？？痴撚線

死毒撚真係痴鳩線

垃圾

唔好咁撚痴線啦

有十個女人鍾意你

直覺

如果係我諗多咗就好 唔使心掛掛

咁都叫兩情相悅？？？？？毒到咁真係好恐怖

算啦, 你都結咗緍

創作力量同幻想會嚇你一跳

希望俾你講中，係我自作多情

主動叫你寫龜背係因為見你on99 咁既款加毒撚企係到無所事事 又唔同人講野 見你咁慘先叫你黎寫下

搭𨋢個時望你見你個樣咁趣怪先睇 正常人對住自己鐘意有好感既人 都唔會係鏡望人 因為會怕羞

姐係有時有啲人呢 見到人樣衰都會想望多兩眼
唔好諗太多

鐘意人就主動啦

毒撚ff

下次撞到佢就算佢隔籬有朋友唔理男定女都照狗衝

希望係，咁我繼續做毒撚，單身forever

手足電視都拎到

寧願沒擁抱 共你可到老

十個女人鍾意都正常
十個女人一見鍾情就

就算個時係對你有興趣，隔咗成兩年，你又扮cool唔理人，乜興趣都無啦

毒撚真係好恐怖 少少事就ff到人地出哂水咁

唔表白點知兩情相悅
唔好自己ff啦

樓豬好尷尬